★HK No IT】2019-05-27 東九龍警區檢5.7萬隻色情光碟市值110萬 9名男子被捕

東九龍總區針對製造及販賣色情物品的集團，今日採取行動，共檢獲5.7萬隻色情光碟，估計市值110萬元，並拘捕6名持雙程證的內地男子，以及3名本地男子。警方相信涉案男子很可能有黑社會背景。

東九龍總區刑事及支援部署理警司高迪表示，東九龍特別職務隊今午4時，在九龍灣太平洋貿易中心一單位突擊搜查，搗破製造及包裝色情光碟工場，檢獲4萬隻色情光碟以及27部大型燒錄光碟機。當場6名持雙程證內地男子被捕，年齡介乎22至32歲。警方相信工場主要提供貨源予九龍區市場。

觀塘區特別職務隊今午亦突擊搜查觀塘廣場3間店鋪，總共檢獲1.7萬隻色情光碟，並拘捕3名負責看店的本地男子。

警方相信工場主要提供貨源予九龍區市場

係HK NO AV

夕陽行業

no AV no Life

何苦要係大陸落嚟做係咪想拎返大陸賣做黨主席

OPEN NEW POST

而家啲00後都唔知咩叫DVD機

老貓有份買?

市乜鬼野值丫
賣唔出咪成本咪幾千銀

夕陽行業
咩年代仲燒機

簡直係廢老末日，手機又壞上唔到網，連睇開嘅鹹碟都冚埋